有冇人感覺到中國距離瘋狂只有幾年時間

講既瘋狂係指毛魔時代個一種，而家只係差少少，到時可能唔再理咩外匯儲備，人民幣同貿易戰，完全鎖國。

諗諗吓都覺恐怖